當年趕走左gem,就咪叫人撐香港樂壇啦！

藍底娛樂圈都咁多人撐

你愈撐咪愈比唱片公司賺錢

做乜9

傻左，唔知佢想點

又話黃色經濟圈 又幫藍店宣傳？？？

收嗲啦屌你老母死返去你個國師度圍爐

@阿冰阿冰 支那樓主叫人撐支那gem